究竟大粒墨依一刻心情係點？

好多人係監倉招呼緊佢

赤柱有個大仆街大仆街大仆街
佢個名叫做陳同佳陳同佳陳同佳
成日嘰嘰疙疙又唔知自己粒墨好撚核突
真係好撚7我睇到佢就揼實

係呀係呀茶實saap下saap下
又話我呀爸(話吓)你真係好撚煩
我吊啦!(你知自己)你知唔知我忍得好撚艱難呀 LETS SAY!

吊吊吊吊吊吊你 吊吊吊吊吊吊吊吊吊你 吊你 吊吊吊吊吊你 吊你老母吊你老母 陳同佳陳同佳 吊吊吊吊吊你 吊你 吊吊吊吊吊你 吊你 吊你老母吊你老母 陳同佳陳同佳

依家搞到咁既地步，就係因佢而起

如果夾硬過左，請支持快快移送大劉去澳門

佢呢啲廢人可能都唔知發生緊咩事